THE IDOLM@STER綜合討論區[178]秋風起，千尋肥

公式web

本家765動畫官網

CINDERELLA GIRLS動畫官網

CINDERELLA GIRLS劇場動畫官網

公式動畫配送，登入後有720P、1080P，有中文字幕

Side M動畫官網

Twitter
官方動畫：
官方整合：
Columbia公式：
Mobage CG：
CG SLS：
CG劇場動畫：
Gree ML：
ML TD ：
Side M：
Side M動畫：

CD情報

遊戲相關連結

PS4 Platinum Stars 白金星光

PS4 Stella Stage

CINDERELLA GIRLS STARLIGHT STAGE(音game)

Android:

iOS:

Million Live Theater Days(音game)

Android:

iOS:

Side M LIVE ON ST@GE：

Cinderella Girls遊戲連結：

Million Live遊戲連結：

SideM遊戲連結：

手機遊戲STARLIGHT STAGE的QnA：
Q：係咪一定要SSR開局? 有咩SR係勁?
A：依隻係一隻節奏音樂打丁睇MV GAME，揀你最鍾意嗰個人開局就啱啦

Q：重複左既SR、SSR有咩用?
A：自食會加STAR RANK，會增加掉寶率，1RANK加0.1%，キャラバン活動時放高STAR RANK做center會增加SR掉落率，不過重複的SSR最好留下作SUPPORT MEMBER（除左場上5個人之外，系統會自動執最高分果十隻入隊，可以升黎做SUP谷分）

Q：N卡R卡又有咩用? 係咪可以食晒佢?
A：建議每個IDOL最少留返一張卡可以睇MV果陣入隊丁，另外每張卡特訓後都有一個故事， 睇完之後有石拎，如果夠卡位每張都留一張特訓完先食

Q：トレチケタイム係咩黎?
A：TRAINING TICKET TIME，簡單D講即係打肥，每日有3段時間會特別易出肥料卡(TRAINER)，跟你個GROUP每人唔同

Q：點樣開新歌?
A：解STORY、去音樂機買、升RANK、升PRP、解PUZZLE、買碟

Q：PUZZLE係咩黎?
A：HOME左下第2頁個九宮格任務，暫時都係D基本操作就解到

Q：PRP又咩黎?
A：每首歌都會根據成績有個PRP分數，會根據上位10首歌既總分比獎勵

Q：打極都唔順手有咩SETTING可以較?
A：LIVE SETTING可以改TIMING，另外每首歌既都可以設定譜速，
選完隊友入關前右上會有個SETTING掣，可以試下加快減慢配合返自己既節奏
基本設定PRO5，MASTER6

Q：特訓材料點有?
A：打歌，鞋同衫全部歌都有，飾品就要打返對應屬性既歌，D材料係任何難度都會出， 過唔到MASTER都無問題，另外ROOM有得升禮物箱會定期收到材料，最近亦可以去money shop買

Q：Smart live邊度開？
A：粉紅色轉限定/m+歌個tag

Q：Smart live係咪一定要响play area打？
A：唔係，譜面區都有判定

Q：雜巴/唯巴係咩意思？
A : 這是一個形容詞，形容一個人由非洲移民到歐洲之後對故鄉的同胞作出的一些令人髮指的行為；語出本post
下面一句大家就明有幾令人髪指：
無課金唯巴(分身：山下七海/遠藤○○○)：限友紀我只當恆常
限友紀：期間限定最強pa角加一流mv性能，有人用超過40萬日圓先抽到的珍品

Q：點樣先抽到SSR?
A : 9packs=1SSR

Q：我想認識各位巨巨⋯⋯
A：連登巴絲列表Cgss version:
欲加名或修改可問チエリエル；加朋友歡迎post內詢問

另外為應付連登死server情況，有專為連登巴打而設的避難所tg group，有興趣加入的人可以在post上聯絡チエリエル或高垣楓

Q：我想推分，邊樣特技勁？點組隊？
A：說明しよう！
1.首先我們要理解特技的說明！以下係lv 10作為前提:
かなりの間：9秒
しばらくの間：7.5秒
少しの間：6秒
わずかの間：4.5秒
一瞬の間：3秒
那麼怎樣完整解讀說明文？先無視發動率，以杏為例:
「13秒每、高確率でかなりの間、.......」
圖解：
［—13秒—][—13秒—］（間隔）
［—9秒]----[—9秒］（特技發動）

Cooldown係4秒！所以重點係cooldown越短越好！

2.參考用推分技能簡稱(what is it)
P->スコアアップ(Score up)
C->comboボーナス(combo bonus)
O->overload (ライブ消費+P18%+nice/bad combo繼續）
D->center技プリンセス(全隊+朋友同色情況下全appeal100%up)
SB->skill boost（強化所有隊員技能）
Con->concentration (P19% + perfect判定難化)
A->all round (C13%+ライブ回復)

3.基本組隊需知
a.不同效果可以重複；同樣效果係不會疊加只會取隊中最大值
以下例子說明假設左同秒數的2張咭
Eg1:
P+C=2個效果一齊發動
C+fes C=只會發動C+18%
O+P=只會發動O
A+fes C=life回復+C+18%

b.fes C可以靠朋友儲齊三色發動center技,eg:
限志希 恆美優 Fes幸子center 限媽媽 Fes奏 +朋友fes未央

4.建議腦死組隊（這不是最強組隊，但打出的分唔會差）
一般人：3C2P / 3P2C （可以A取代C)
SB約會團：1SB 1O 2C 1P
シンデレラ：1/2/3D+whatever(除了2O)
歐盟成員：2D 1SB 1O 1fesC
社畜放置用：SB center+卯月/凛/未央1.0(2-3隻不重複)+1-2鎖血(建議SR kwsm)；建議開命燃/going以確保存活率

手機遊戲THEATER DAYS的QnA：
Q：係咪一定要SSR開局? 有咩SR係勁?
A：依隻都係一隻節奏音樂打丁睇MV GAME，揀你最鍾意嗰個人開局就啱啦

Q：用元氣打歌同用飛打歌有咩分別？
A：元氣即係體力，正常打歌用；用飛的話沒有報酬，但可以設定使用枚數來增加獲得的覺醒pts、親愛度同fan數；要留意用飛所獲得的親愛度同fan數係以正常消體的50%作起點計算，覺醒pts則沒有這個減緩

Q：日任那個フラスタ什麼的是怎樣達成？
A：フラスタ即係花牌，係コミュニティ->同僚裡面プロデューサー檢索隨意找5個人送就可以

Q：マスターレッスン係咩嚟？
A：利用マスターピース嚟提升偶像的整體性能，你會係偶像icon左下粒星見到你進行左幾多次マスターレッスン，最多可以升4次

Q：メダルガシャ用的メダル怎樣攞？
A：打歌、仕事、劇場裡同偶像接觸的random drop

Q：抽中左重複既咭會點?
A：會自動變成各種升能力/覺醒道具

Q：點樣開新歌?
A：升lv 解STORY

Q：仕事的%代表什麼？
A：%代表有幾多玩家選擇了該選項，對結果冇影響

Q：PUZZLE係咩黎?
A：劇場左下第2頁個九宮格任務，暫時都係D基本操作就解到

Q：LP又咩黎?
A：每首歌都會根據成績有個LP分數，暫時冇實際用途

Q：打極都唔順手有咩SETTING可以較?
A：ライブ設定可以改TIMING，另外每首歌選完朋友偶像後右上既ライブ設定可以改譜速

Q：升等飛/覺醒材料/新衫點有?
A：用體打歌、仕事

Q：點解我想用ID加朋友但佢不停connecting而什麼反應都冇？因為我是毒撚嗎？
A：暫時有bug,請你再重新輸入ID直至成功為止

Q：點樣先抽到SSR?
A : 暫時1 acc 1 SSR確定卷

Q：我想認識各位巨巨⋯⋯
A：連登巴絲列表Mltd version:
欲加名或修改可問チエリエル；加朋友歡迎post內詢問

本post推薦偶像！！

大天使緒方智絵里ちゃん ζ(╹◡╹)ζ

サイキッカー堀裕子

事務員青羽美咲

標題…
大天二竟然話千尋肥

小薯留名

mochi

Lm

molamola

千尋大屠殺

有錢老女人千尋素巴啦屍

Rip

一巴講你壞話呀

[/quote]

媽! 我full到啦!

[/quote]

恭喜
不過我覺得roco首歌難搞d

LOCO係last boss黎

歡送俄妹

2個月後再見

淦 俄妹哪有咁大

有啦
上圍好似8字頭

啱啱80

80

大波波

80係CG黎講真係唔算大

ペロペロ

呢鑊我撐你

冇計喇，cg既上圍會通漲

hshs

loco應該唔會fc到

升咗iOS 11.1之後 7+終於可以玩返3d rich戀風，仲順過10.3.3

想問下本身有fes奏 今次抽到俄妹 如果落隊是咪是但一隻就得 真心問

應該係

係

本身奏每8秒cover7秒

落多隻俄都係cover多5-7%到

燈燈燈燈

蘭子papapa

7az papapa

arisu

淫眼水本大小姐for sure

溫泉

定係會爆冷出新附聲既角呢

蘭子

肇 啪啪啪
燈籠魚 啪啪啪

有可能

ドキドキ

ワクワク

【第６回総選挙】
肇…ワルキューレのヤベー奴
柚…名前の強さがヤベー奴
裕美…ツイッターがヤベー奴
比奈…リアル比奈なヤベー奴
巴…コブシの利かせがヤベー奴

奏 裕子

中咗奏,但係估唔到又轉色

呼...

竟然冇Cu

美波又亂入

CU什麼都沒有

小劇場推背

nocturne event慶功旅行?

我們中出了個CY員工

你hack 人 server嘅
DQ

大肚未

map巴DQ

尋晚燈都唔得

俾我估中 出番OL

想用分身抽,我要儲石呀

想要7中PA OL

村姑放生左咁耐終於有新卡

件衫幾型

協力真係72k...

出曬6中ol之後點玩又比佢拖多個月
btw連續三個月pa

連續三個月pa都冇mio

cls又多2張

cy

抽咗21抽先發現裕子唔係deep, 係ol
咁我pass算，手殘驚用ol會死

背後位 啪啪啪

Co公主有三隻
Pa7秒OL有莉嘉

totally no mood to抽

唯一想抽奏係因為唔洗練fans

co隊本身廢
奏又無愛
多fans都完全唔抽

恭喜附聲

g4u

痴線fes 俄妹之後 deep奏，係咪想逼死我哩d短髮控

CM3D

鏡頭冇得高炒低炒

可以播埋歌…

垃圾功能

不能只有我看到

有排玩

水桶OL

型

叫佢做乜就跟住做 嘻

冇裕子SSR
但係又唔想抽

G chi

遲D會唔會加多D動作/ 舞步比你揀
到時可以自製mv

到時小心身體呀

唔想再追分
都係唔抽

成個月無井過

但係都無左18 pack

協力下個月都係72k

點打…

唔打

好似齊

好彩有2張卷淨,可以打少啲

下一次限定,cu,co都好危險
據往例最少一個高人氣,但已經好似冇選擇
提早燈,迎接第一次雙月限

下一次限定雙OL

雙屬卡
Cu/Co nao
Co/Pa arisu
Cu/Pa 法國人

依家都感冒童緊

燈定月尾先
Cu: 水本
Co: 眼鏡
Pa: 忍者

新一代親生女花林

仲燈pa,再出就破紀錄,連出4期月限

每樣燈一隻啫

都唔明點解比人dq

一陣CY俾大信封你

內幕交易

叫ICAC請你飲coffee

藍色白邊大信封又唔錯
利申：唔係員工

豬排丼

唔好以為係美國走得甩
收到風fbi好多cg9
比cy捉住命根

感謝各巨

mltd 5萬親密度稱號
cls
星梨花百合子先各8500，睇黎專心升一張好d

宮巴
有點事想搵你，俾你個地址來

歐洲聲優

2ch話小梅有bug...冇限小梅的我請求說明

大脾
利申無

我prpr完report返

乜都無

鬼太郎

奏.....
想要.....

比例好怪

不了

抽

[img]

無錢

借錢都要抽返嚟

賣肝

Bug好怪

個bug搞到小梅好似冇著咁

Cy!!!!!
ありがとう( ；∀；)

瞓左半日咩都唔知
隻GAME係唔係MV 有更新？

盲喇仆街.jpg

Photo modeg4u

J mode

哇。。。
咁正

影咁近做咩

要瘋狂影相了

俄妹頭.jpg

錄片喇

CM3D2

其實是咩

我唔知你講乜

年輕人試下google啦

去碼

ho dirty

うぅ！ふぅ...

FBI

悠貴個3D點睇都好怪

wtf

係咪相機認錯個no.咋

第一張係邊個，一時認唔出

卵用

算係BUG定正常

deep唔係識對鏡頭？

今年仲有無機出夏樹親
登入黨就快忍唔住了

恆常任抽喎

有新Data

修正番

Ohhhhhhhhhhh yyyyyyyyyy

算反正我冇限小梅

Custom Idol 3D

日本appstore搵唔到更新可以點

iOS 11 AppStore 更新個頁
要向下拉先有refresh

thx升左冇耐

用完iphone真係返唔到轉頭
以後做ifanboy算

不過我咁樣瘋狂打機法...
舊電應該好快死

試左錄mv未

錄mv 剪片轉gif

有冇人有Cg 既 poster 多/ 唔要想賣

首m雙姆指初見都ap

7舊換次電

睇睇下新功能

活動唔記得打

未升11

有app可以整埋？

玩死先算

觸手

有mac嘅話唔使升iOS 11都可以輕鬆錄到

11.1正啊

部5s得返1/3設計容量

好好珍惜

辛憲英
ＣＶ：下地 紫野
咁快有得配斬草

prpr完

ajuju

咁都仲用到

召喚南條光

痴線跟到咁貼 出奏
又要拜雜總一抽入魂做撚屌

最強「掃地僧」身分曝光！

第一眼望個標題以為係你地平時講果個

ML 4th day2

上腦

好正呀條皮褲

FES果件咬左一忽

呢件多左一忽

正到呢.....
嗚呀...
好想要...

100抽
3張SS
唔中限定
有一張new都算喇

加抽未

下年年中 出莉嘉

不了

171抽 又係咁，永遠唔中奏
等出糧 唉

之前講過奏係高危,儲定石可以冇咁傷
順便講埋,下年花嫁好大機會周子4.0,周子p可以儲定石

頂唔撚順要井呢個動作
2.0又係咁
3.0又係咁
低能

點解要咁對我

得0.4％
姐係平均250抽先中 差唔多井

有井好過冇井,上年冇井唔敢追文香,5單收皮,仲未計無償石

你係咩

得難波笑美new

我唔係
但我都好鍾意佢...

唔一定會出,不過之前嘅規律係咁,儲石啦

DD

Cool 真係個個都正

反cap iscoming

YOU NO DD...

雜巴叫多兩野就會抽齊哂 好似係

我好奇大野巴會不會唔記得今日係咩日子

我啱啱都想講

衝衝衝衝衝

認真唔靚

睇你表演

Standing by

唔會唔記得
因為我直頭唔知

但係佢係莉緒

唔抽唔抽
等超得裕子

俾個tips你
唔關imas事

開始了⋯⋯

雜巴生日？

天二咁燈法下次附聲有望

原來想抽裕子

俾個tips你
關你個名事
但係又唔關你個名事

笑左下面啲留言圖

進擊的72

衝50000位姐

大野巴點解叫大野巴

真係唔記得？

要不要開估？

唉......
點解要咁樣呢.......

點對得住D好女仔

我知啦...
都提到出晒面了

唔抽呀

我對自己好失望...

好啦睇嚟知道了

裕子ol冇得超

偽P2.0

我無資格再去支持好女仔啦

其實佢都已經改左名做青山吉能

咁這兒imas post你get唔到都情有可原既

嗱俾左下台階你啦，識做啦

插多刀

你要我即時講佢生日係幾時
我都未必講得中

大空直美^^

在這post記住2月4日就可以了

今日係machico巴

聽日係青山巴

後日先係大野巴

真係搞唔掂...

手殘小薯
第一次過1000 combo

你地係咪想逼死青山巴

唔係既
其實一個星期前我自己都反思緊呢樣野
本來都想自己自閉打篇野去整理同檢討一下
不過最後用左D時間去諗其他野

抽左100抽
唔抽落去又好似好蝕
但係又唔想燒錢

如果人人都好似青山巴咁識反思就好了
希望某啲人可以學青山巴咁好好咁檢討下自己

睇完加完推先檢討

容巴學下人地啦

101抽就中

單推澳一

單推imas

60石

CLS

你唔係單推聲優界咩？

真 ．唔課

有錢我都會課
真 無錢

姣婆

D錢留返MLTD12月打仗

留嚟碎石

打咩仗？

抽裕子為MV
我等！

不過我諗有D應該棄左GAME了

留定五pack石

打天使戰爭

這個是mv軟件來

收島風11月尾event翼上位

11月尾至12月頭
天使event

.......................................................

L。O。V。E Lovely Machico

等睇2000位

L。O。V。E I love beer

打到390000pt都係用左劈半

個event唔好同CGSS parade 完全overlap就得

比想像中平
以為要2packs

大野：

有台P燒30體打到百幾萬都係5packs

hello fbi

而家升ios11.1 有冇咩特別問題？

乜嘢機

太多頁之前唔quote
日本語巴幫qq
我非常明白抽親都唔中擔當既感受
雖然你擔當少我咁多更慘

5s 升完變左iPhone 6

要慢慢從每個角度品嘗U149

其實唔知係咪我錯覺
11.1相比11.0.2玩sls好似lag既機會多左
但多數巴打話順左好多
利申6s

iPad air2

先從後品嘗

我部6s:多左lag
8+:好順

未升11就睇定D先
已經升左就升埋11.1

仲係iOS 10

仲係iOS 9

有無合法千枝

先從後prpr上去

全部幹過既放棄巴表示對依d圖免疫

上面班llc

頂
不過擺幸子個喜感會更好

早苗

連早苗都唔放過

早苗你再捉我嘅話信唔信我叫人輪流扣你50分

早苗正

agger

又想加推

雜氣

差點忘記用枝水

太過份了

白信封

美咲又派石了

mltd見到彈新pool句野出黎
點知係sr

雜b我想中多幾張裕子

女人=全世界最麻煩生物

Mio哭了

るる上もぐキチ
變左好似小學生上家政堂

打event歌打到一半os炒咗…
我啲pt呀

冇補償？

呢排玩都會窒地

前面3首有 event好似冇

咁就冇左百幾pt
今個月仲要打72k協力…

加油

點炒法
我淨係試過頭三首打打下冇電
再開機返返第一首

Event歌打到一半爆音跟住畫面全黑有個loading符號係中間
入返去又唔比我打首event歌

利申：之前部5s比我玩到bsod

之前爆左30k補舊卡，而家無曬拼勁，而家寧願活動分上到25k拿兌換卷等更新卡池換算數...

終於打到1萬pt拎宮森

Kosmos Cosmos

死火
個心囉囉攣
一個星期點挨

抽未

咁辛苦不如抽啦

すごい！！！！！！！！！！
idog萬歲！！！！！！！！

你幻想下會 月中出莉嘉3.0

就唔想抽了

都話左100抽唔上唔落…
希望離巴60石抽到

係咪要升ios11

似乎唔駛

但係點screencap

有apps整但係要俾錢
而家搵下有冇free alternative

好怕撞柱

Intolive 好似可以免費video to Live Photo 幾次

懶人包

Ios11 in app record->錄->用apps 轉做live photos(eg intolive) ->設定wallpaper

Ios11之前就想辦法錄入機照轉

fbi

7777

又一次接唔到自己個名返去，挑

遲啲隨時1.0可以著2.0套衫

首先要有另一張ssr

遲早會跟上MLTD
不過慢慢等

到底文香幾時先加返お願い！シンデレラ首solo

LLC

Agger

分身爆死,棄驚
170抽3ssr,仲要撞柱,啲運應該俾我之前2次用晒

其實玩分身玩到好攰,以後專心玩一個號

分身解每日咪算
得閒抽卡過手癮

唔喇,真係攰
唔貪心就ok,調整梗心態

屌你cy玩鳩我
頭先60石抽
load得耐
白信封
變銀邊藍信封
重覆美優

過山車

用親指完成第一隻master fc

雖然只係25星

以前an機坐車玩會lag
ios完全唔會
有時塞車可以消下體

親指派

始終用慣左食指
認真玩都係要用返食指
不過係街就玩唔到

而家先發現俄妹得三十幾萬fan屎
抽完卡農fan屎先係最煩

順其自然

放置隊農

等公演

可以跟邪道，五指派兼單手派掌門放棄巴學嘢

咁我都係做返手殘小薯算啦

或者跟你最愛嘅雜巴學嘢，用面油

心裡有無覺得好後悔

要用佢果D先得

三船美優的後悔

雜油

美優4秒巧巧用

雜教神油

出現了

Event 首歌戴耳筒聽好好聽

聽master version

183抽
好在冇撞柱

碟都出埋

雜巴出隻奏比我

奏 不了

冇公主

唔夠公主隊打

ME NOOB

公主個分都會輸俾單色90%

搞掂就好了

Groove 真係打得好慢...
一場得500分左右...

計埋送果枝水...一日都係打得3到4轉 ??

目標16000分算了
想快d打協力

打多9000pt=多一張協力上位SR

我依家先得8000...
時間上唔知夠唔夠

手殘黨比起打協力都係打到25000pt拿兌換卷安全d
唔係遇到毒菇傳說，秘密廁所之類就仆街連分都賠埋俾佢

Groove理論上一日可以打6場, 大概3000pt
協力應該2500-3000
啪限時水打足成個月應該冇問題

另外上位係18k

呢樣真

ohayou

用手殘隊咪得
少幾十pt好過落閘

意思係協力撞正28星

社長bb

hit groove very tired lor

50體打4隻真係好攰

有時候眼訓連共鳴世界都打唔過

26星以上全部過唔到

其實M過到30就抵過Pro50
撞正唔緊要, 最緊要過30唔落閘

上兩個月衝完groove搞到我成日想啪水打

咩叫M過到30？

側邊條bar
pt/體: pro50 = m30

其實你衝一次groove就唔會首首都落閘

我手殘

兩個月前我都係手殘
27/28首首落閘
用手殘隊迴避groove落閘
宜家得返某幾首27/28要用手殘隊

觸手M巨

唔想煩咪常帶一血一盾，基本上都唔會點死

如果下次智絵里groove上位
包你衝完一樣變觸手

咪係

打咗兩個月協力
唔識打嘅歌都要打到識打
次次pt減半好好玩咩

直接
1SB3NG1盾
2SB2NG1盾
1SB2NG2盾

咁咪即係放置隊

唔係個個都出身歐盟區

1SB2NG1盾1全才

有無前輩可以指點一下

我想買THE IDOLM@STER 呢隻歌

但發現有2個版本

1. THE IDOLM@STER (M@STER VERSION-REMIX-)

2. THE IDOLM@STER 2nd-mix

有無人知有咩分別？

groove PRO放置係必死
要頂成14秒

下面係game version 6th版

放置隊setup，但手動打

Thanks 72

解1000 combo任務靠佢

常聽既係M@ster version

兩隻買晒佢

順手買多隻machico

唔差在買埋田所啦

點解呢？

唔差在買埋梨衣 叉燒啦

good girl, need support

呢個真...
前排成日抽中杏之歌
依家至少唔會落閘

愛屋及烏

Sup巴

聽落又好似有D道理...

想問有冇呢set 全套

咪啦

我覺得已經完完全全咁他界左去IM@S了

hegohassy....

\加推/

自己鍾意果D都未搞得掂...
唔加啦...欣賞下就夠

睇完你尋日咁

不要說了
想打自己兩巴...

高橋花林歐到飛起
九十抽出哂奏同裕子

L big is watching u

hassy姐姐好得意

係100

雜巴就非到爆炸

我甚麼都沒有

大野巴有冇玩攝影mode

係咪真係做聲優就會變歐

死啦

Live photo lock機畫面成日認唔住㩒佢

我都係

我已經偷左你昨晚張文香玩

昨晚瞓之前玩左一陣

不如我直接比張live photo你啦

咁又唔駛
我懶啫

我又要

你自己整張智絵里啦

我無上11

唔知點send live photo
智絵里你問大天二啦…

上啦

揮手個動作太長唔適合做lock screen

保守派兼第一次用
唔敢亂黎

我都係今日先上
希望cy出多啲動作

an9表示冇人權

考慮下出多部
一部專用黎打機

用直mv

未有bright blue

轉咗做live photo都唔得嘅 都係定格

要用手指㩒佢

係咪要用pro哥個repeat先得
免費得no repeat

要有3d touch

免費都得架
放lock screen
用啲力㩒

要禁實好耐先得 以為一開lock screen會自己揮手

我都想…

....

大野巴快啲升11

新嘅,下期cu限定高危

收到WIND 下期美嘉常駐

其實我覺得有機會出多一期pa,補完未央3.0先出雙月限

an9有冇得玩 ?

收到WIND 下期77常駐

收到WIND 下期YUI常駐

等超得，不了

又落閘...

sr水野翠 陪伴我成長的回血神卡

提提智繪里P,近期出限定或fes嘅危險指數爆燈

下個fes

我真心希望出水桶7中OL
可以換走無愛既歌鈴

公主
不過FES 唔會係公主啦

我張有香同卵用咁樣燒錢拎返黎,要我放後台我死左去算

好似幾好
又唔會好毒

個人毒

著乜都毒

對唔住囉

件牛角T 靚D

即係邊件?

想買天空騎士豚

買
果件真係唔錯

呢件似mk 仔著果d ...

CC岩著...

果個係o1 ...

你仲襯

貼相釣巨巨

成班係度討論緊動畫

selfish chat

小圈子。。。

小薯我已經被颶風秒殺左

亦都終於明白點解大家會叫佢做颶風

同埋成日叫佢Carry

真係太巨

又屈。。。

好似有故仔聽

大佬

「ANISON DREAM STAGE 2017」取消舉行

由於在製作上遇到未能解決的突發問題，原定2017年11月21日舉行的「ANISON DREAM STAGE 2017」將會取消。對已購票並期待演出的客戶，我司衷心表示歉意。我司會盡力確保今後不會再有同類事情發生，敬請見諒。

冇得睇下地柴野了

點會咁...

而家啲mk唔係著supreme個啲架咩

垃圾營運⋯⋯⋯

段估d飛滯銷,段估咋!
上年咁成功都重唔知班fans要乜野陣容
ed真係......

仲要del晒d comment

100抽冇ssr,入game 食左我50體但係冇得打係咩玩法

Bug?

秋めいて Ding Dong Dang!!!!!!!!!!!!!!!

非洲日常

正常比左50體，就算show 通信切斷都唔會扣體出返去title/扣左入體入groove

但今次出返去title但係扣左體

深表同情

普通版あんきら打壞左手勢
活動版就冇事

ねこさん

差D睇左做大坪子

大空

腿

立花理香歌手出道

ｐｒｐｒ

巨風用cd 起屋的機會到了

巨風

楓同kwsm把聲係舊既

佢只係加番3條音軌mix落去

求祝福

重複都有load係咩玩法

好似有一次更新後,某啲卡會再load,好似係

腸

已經戰敗,休養中

292抽 無pickup

今期係我抽過最毒嘅一期,同當年文香有得fight

多謝CY!!!!!!!

性別不同怎麼談戀愛

次元不同怎麼談戀愛

課咗一單抽每日
一單平過之前30蚊

我正身冇死
因為跟本冇石冇得抽

膠巴

POK GUY組唔到俄羅斯太平洋艦隊

Cy的讀心術⋯⋯

做乜出兩次

Test

當順便井埋裕子囉

我只係按左一下⋯⋯⋯⋯

井咗
好空虛

寂寞嗎

等睇60石又中返

我200抽都冇奏

雜巴咁風騷,係唔係抽到唔出聲

你唔係想抽裕子咩

連膠巴都抽到咁
我聽日抽唔抽好

陪下禾

我不嬲都係咁

都成200抽,井咗未?

任井架喎

Chap bra! Go to well!

「iPhone X」に関しまして（2017年11月3日 21:11追記）
現在「iPhone X」につきまして、検証、対応を進めており、
一部機能において正常に動作しないなどの現象が発生する可能性がございます。
「iPhone X」への対応状況につきましては、お客様に順次お知らせしてまいります。

【11月3日 21:11追記】

「iPhone X」において、下記の機能が正常に動作しない不具合を確認しております。

・SMART LIVE
・フォトスタジオ
・MV「縦画面モード」

上記の機能のうち、「SMART LIVE」につきましては、「iPhone X」におけるご利用を一時的に制限しております。

ご利用のお客様に、ご迷惑をおかけしておりますことを深くお詫び申し上げます。

今次係我玩CGSS咁耐最黑既一次...

啫係點

千尋叫大家唔好買iPhone X

禾訂咗

iPhone X screenshot 好似會有條黑bar

簡單講
Smart live
Photo studio
直mv
這3樣野會fail

睇下遲啲有無改善
無就換

新機會有bug
唔是常識嗎？
LL都試過啦

到而家都諗唔明點解要整條黑bar

佢開頭未整得切姐...
之後應該會慢慢FIX 晒

柒到飛起

3P ok?

=.= 個標題

如果真係要二選一
我都係Co行先

我覺得我被大天二感染左...
有時我講講下野...都會無啦啦加一句「簡單講」係前面

保重呀清

選智絵里

呢期金句「我仲未輸既」

大家都加油

點跟.jpg

呢個我唔洗諗
一定加蓮

呢度唔選まゆ的話...
最後會演變成血案

咩醫生成6000

うふふ

都好貴喎

專科係咁上下...

如果醫得好大野DD

60000都抵啦

專科差唔多
有D複診鳩up 幾句都1.5pack

等我學有所成
我醫你

我等你呀

真呀...

不要NTR!
真rock係假rock不可分割嘅部分

改圖？

頂

好想要starfuck萬聖節張卡呀

Yes

RIP

我婦產科一流架

山下七海

D方格可以改巴打名落去

交俾你們

右下係我

跪低係我

左上 ？

右下

暫時我都係右下

係咪得我衝groove

no

似乎係

同伴

其實依家先10000 fun

衝60000算唔算衝

我仲多過你

唔見冇抽俄妹+奏既P既

冇人權

m版回覆要禁多粒制係咪on9

張蘭子實在太靚...

又...

呢張我有好多

某D mv 拎黎遮人

繼續白信封

兩次奏都係抽得咁灰
放過我啦好嗎

今次連對家都抽唔出 呢300抽好無價值
仲話要抽2.0 點撚算

已經習慣了

禾海底撈月

錢解決到既問題就不是問題
石油王

咁岩今萬份量多bouns 咋 仲諗住買vr
買耳筒 而家又要就住就住

啱啱出冊有無咩緊要事發生

犯左乜

300連連井得單限係慘左D...

禾都想知 無啦啦比人撘入去

Event歌MV 三個都全程皺眉 加咗好多分

今次真係難得可以瘋狂享受傷心樣的mv

首歌又sad又好聽
Mv冇乜特別嘅新野但好睇

真係

個台應該以後會用多幾次
感覺圓屏換張畫同燈色改改就可以好唔一樣

雖然想睇
但期待佢再進化多d
下次想睇moiw式巨型舞台

呢個三層舞台，走位，跳上跳落都有排玩
做成生日蛋糕都仲得

城堡唔知仲會唔會再進化，上次take you take me感覺有d 偷懶

Take me take you 根本係bts加條runway

BTS都有runway, 冇用到咋麻

唔好話25000
真係18000都唔知到唔到到

計好晒每日3場 最後一日18000

MV先係本體牙

每日一萬分
輕鬆

每日3000
假期打double
輕鬆25000

M巴依家幾多分?

肝帝

每日一萬分....怪物....

真呀....
但無卡無MV呀...

13500

衝2000的話每個1萬係基本
你睇文香嗰期一日唔止1萬

誠意推薦兩位抽ほたる
任何時候個表情都好sad

扣你五十分

無一萬一日真係唔好諗

amigo 巴ready未

900

鬼！悪魔！ちひろ！

對極的天使⬇︎

FBI
拉人

一巴

一巴橙

I know that feel bro

901

太真 唔得

一巴又上井

咁正,有錢梗係井啦
利申:冇錢

上井既

請聯絡井務部部長雜巴

179標題建議
斬P大魔集金悪鬼千尋之唄

晉升課長

雜巴係小薯

用錯ac姐...
story lo

知不知你在濫用我的惻隱
當我愈來愈沉迷像毒癮
外界很多傳聞
說你有數段孽緣藏在我附近

groove tokimeki

補血卡長駐是常識吧

唉 好掛住上次住間APA

All Round

無牙

呢張真係好好用

こずえ、みずき、りさ

我第一張恆常SSR
就係遊左AR..
一直用到依家都仲用緊

利申: 我唔係LLC

口裡說不

你訓開籠屋

頭幾日每日兩萬
之後每日萬5
最後keep住2000線上萬幾就算

每日三萬五up

SKT!!!!!!!!

predict三星收錢

我嗰啲都認唔到

好憎iphone個認人功能
又無得自己改又無得del
亂咁分類
廢到一個點

垃圾function

利申：idog

唯一好用係跟地點分類

地點ok
時間還可
認樣

地點:我屋企

相:全部idol

認樣真係幾乎無個啱

清完體繼續睇event mv啲皺眉look先

碎石

MLTD 碎緊

打協力好過
有ありす

有佢張卡
真人係我屋企

醉翁之意不在酒

M巴要變LLC 了

都話咗醉翁之意不在酒

THE IDOLM@STER綜合討論區[179]斬P大魔集金悪鬼千尋之唄

其實我只係想要隔離個文香

呢個畫師好邪悪

要BOOKMARKBAM

975

976

Post-pushing mechanism initiated

Warning
All units prepare for bombardment

非戰鬥人士緊急迴避

天二準備啟用地圖式轟炸

air to ground support

ありすちゃんぺろぺろ